[ 面 向 國 際 ] 勇武做完嘢，文宣又要發力喇

代朋友Po

之前睇到有巴打Post話，宜家前線手足做野嘅速度快過文宣組好多，解釋唔到俾國際知我哋點解要咁做。

所以我就膽粗粗整咗幾個英文文宣，抛磚引玉，大家幫手，一齊整下、傳下！

重點係：用Twitter！！！

宜家好多外國tweet都係得幾百個retweet (周庭除外)，咁點推到俾國際睇呀！！！

利申：第一次整，屌得細力啲

光復香港 時代革命

自推 1/10

推推 2/10

幫幫手 3/10

612 721 831 101 4/10

5/10

Help! 5/10

數錯 7/10

光復香港 8/10

時代革命 9/10

解散狗隊 10/10

刻不容緩 11/10

推 12/10

救命呀 13/10

P牌真係好慘 14/10

呢到有冇人呀？ 14/10

整得唔錯呀,

辛苦哂

先去tweet 咗先

多謝你呀

推

twitter

twitter is a good thing

Tell the world the truth

Come on guys

We need your help

Welcome to download all and tweet it